
Знай мы снова в деле,
Знай мы снова в деле,
Знай мы снова в деле,
Fike и Jambazi — снова кач на пределе.
Знай мы снова в деле,
Знай мы снова в деле,
Знай мы снова в деле,
Fike и Jambazi — снова кач на пределе.
Jambazi:
Если полные залы ходят ходуном,
Музыка не умолкает за твоим окном,
Тусы на районе каждый божий день недели —
Это значит Fike и Jambazi снова в деле.
Saint P не спит уже много лет,
Ничто не может помешать, здесь решает рэп.
Если не «музяка» до утра качает хату твою,
Значит Fike и Jambazi вернулись в игру.
Значит Fike и Jambazi вернулись в игру.
Значит Fike и Jambazi вернулись в игру.
Fike:
Как в ворота голы Марадонна я не могу забивать пинком,
Но я могу забивать, плюя с балкона очень далеко.
Я мало похож на Аполлона — с пивным пузаком,
Но зато я кайф от своей жизни ловлю целиком.
Не важно что, о том хип-хоп или рагга-тон,
Главное что на биток ложится мой баритон.
Пускай музяка без понтов, я уверен за то,
Что наши люди заценят второй по счёту альбом.
Пусть по лабиринтам вен бежит бит как переменным током,
Из затонированных окон и бетонных блоков льётся потоком.
Смысла в строках столько, что в лица легко бьёт током,
А русский могучий язык его оставляет глубоким.
Это вставляет тёлок и пацанов молодых,
Это вставляет женщин и джентльменов седых.
Если кого=то отпустило — вот второй приход,
Бомба не ёбнула, значит бомба ещё ебанёт.
Знай мы снова в деле,
Знай мы снова в деле,
Знай мы снова в деле,
Fike и Jambazi — снова кач на пределе.
Знай мы снова в деле,
Знай мы снова в деле,
Знай мы снова в деле,
Fike и Jambazi — снова кач на пределе.
Jambazi:
Если полные залы ходят ходуном,
Музыка не умолкает за твоим окном,
Тусы на районе каждый божий день недели —
Это значит Fike и Jambazi снова в деле.
Saint P не спит уже много лет,
Ничто не может помешать, здесь решает рэп.
Здесь не «музяка» до утра качает хату твою,
Значит Fike и Jambazi вернулись в игру.
Значит Fike и Jambazi вернулись в игру.
Значит Fike и Jambazi вернулись в игру.
